其實大陸宜家唔可以出解放軍, 所以差佬已經=解放軍

其實大陸宜家唔可以出解放軍, 所以差佬已經=解放軍. 請大家小心, be water.

目前好似大罷工會最有用

其實大陸一早出咗解放軍，只不過解放軍著咗警察制服

所以佢地只可出代理傭兵 ... 香港差佬
可解釋港澳辦記者會力撐差佬背後理由